\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[T1]{fontenc} 
%\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{geometry}
\usepackage{fourier}
%\usepackage[compact]{titlesec}         % you need this package
\usepackage{hyperref}
\usepackage{multirow}
\usepackage{qrcode}
\providecommand{\pgfsyspdfmark}[3]{}

\makeatletter
\renewcommand\section{\@startsection {section}{1}{\z@}%
                                   {-2ex \@plus -1ex \@minus -.2ex}%
                                   {0.9ex \@plus.5ex}%
                                   {\normalfont\large\bfseries\sffamily}}
\makeatother

\geometry{top=1cm, bottom=1.5cm, left=1.2cm, right=1.2cm}
\pagestyle{empty}
%\titlespacing{\subsection}{0pt}{3ex}{1ex}
%\setlength{\parskip}{-0.5ex}

\def\course{Mathématiques}
\def\classe{Seconde GT 2}
\def\pathwebsite{vlabbe/math2}
\newif\ifinterrosurprise\interrosurprisetrue

\def\notescours{je demande:
\begin{itemize}
    \item pour les exercices, un cahier grand format ($24 \times 32$ cm), 96 pages;
    \item pour le cours, un \emph{\bf autre} cahier grand format de 96 pages.
\end{itemize}}
\def\manuel{Mathématiques 2\up{de}, aux éditions Magnard, version 2019}
\def\onlinemanual{https://manuel.sesamath.net/numerique/?ouvrage=ms2_2019}
\def\texteap{}
\def\coursecontents{%
Dans les grandes lignes, le cours contient 5 parties en lien les unes avec les autres. Ceci donne un aperçu du contenu, sans pour autant définir les chapitres, ni l'ordre dans lequel cela sera enseigné.\\

{
\noindent\textbf{Nombres et calculs:} nombres entiers et artihmétique; ensembles de nombres, nombres réels; calcul littéral, équations et inéquations.\\[3pt]
\noindent\textbf{Géométrie plane:} translations et vecteurs; droites du plan; géométrie repérée; résolution de problèmes de géométrie plane.\\[3pt]
\noindent\textbf{Analyse -- Fonctions:} représentations graphique et algébrique de fonctions; fonctions de référence; variations d'une fonction et notion d'extremum.\\[3pt]
\noindent\textbf{Statistiques et probabilités: } proportions, évolutions; statistiques descriptives; notions de probabilités; échantillonnage.\\[3pt]
\noindent\textbf{Algorithmique et programmation: } variables, instructions élémentaires (séquence, instruction conditionnelle, boucles), notion de fonction.
}}

\def\ressourcesContact{%
\noindent \begin{tabular}{ll}
   \multirow{3}{*}{\qrcode{http://mathhainaut.gitlab.io/\pathwebsite}}
   & Site web dédié à ce cours: \url{http://mathhainaut.gitlab.io/\pathwebsite}  \\
   & Vous pouvez me contacter par messagerie ENT.\\
   & À défaut, vous pouvez utiliser cet e-mail: \url{bertrand.desmons@free.fr} 
\end{tabular}}




\begin{document}
\input{intro}
\end{document}\text%\newpage\text

\text%\newpage\text

